寶礦力生啫喱

之前1月買左支寶礦力 用口飲過 之後就唔記得左佢嘅存在
今朝見到佢入面有啲好似啫喱咁嘅野
但啲水變返透明
有冇巴打知呢啲係咩

發霉

你口水既細菌不停繁殖

shit

異形

試下咪知
大菌食細菌 細菌當補品

諗住繼續放係到 睇下會唔會生滿成樽

你估下個樽會唔會爆

樓豬係…

樓主親生

過多排再睇睇

樓主個口好多菌
加埋寶礦力啲糖分造就一個好理想既環境比細菌生長

樓主真係好毒

生蠔黎

樓主係死肥仔1.5L用口飲

試下有冇變味

你用屎眼飲？

睇樓主隻手指就知唔肥

哇屌

仲啫喱
擺明係發霉

樓主係女

其實唔係我 係我男朋友架

所以啲水變返清係啲細菌已經食曬啲糖分？
如果我繼續加糖有冇機會繼續養佢地

個陣病左諗住都要成支隊

如果佢地keep住生 我估個密度會越黎越高 最後變到好似火龍果汁咁嘅色 但未到爆